黃子華門票準備炒燶?

琴日開過見到 Reserve A-E 果D飛要二千幾三千$
今日開黎睇D價錢平左咁多同埋多左人放飛

都要1200

好好彩買到4張
2張自己 2張原價俾朋友

琴日2000今日1000已經好大進步

跌到正常價位啦

根本等到6,7月好多黃牛接近原價放 都唔啲人咁急買做乜9

on9, 大陸撚人有睇，差唔多全部講蝗語啦

黃牛都唔好係viagogo 買

點解，但佢比外面平

3000@1

你見到個價未計手續費

想中伏就買啦
佢成個網根本廢

本身380一張
樓主張圖viagogo 880賣
仲叫正常價位?

前日點止880

收黃子華 380/480
可以比黃牛價
真心自用

佢380 果D入分類做上層區
你入個網睇下先啦，咁佢上層區D位係咩位？

大幾一二百手續費

佢票價有分A-E
點睇都係A排-E排位
中層區應該係680果堆
上層區就280/380

琴晚仲有人話放1500比我
但我前日600放比我

買viagogo呢啲真係小心啲
試過買外國比賽睇 等到出發前都未收到電子飛email
出發前早幾個星期已經追緊viagogo個邊
不過啲職員就hea鳩我話通常等到比賽前幾日先有都唔出奇
之後每隔幾日就email viagogo追飛

到我出發一個星期都無消息 後尾忍唔住再打去屌viagogo先知賣家根本無原本嘅電子飛俾我
後尾viagogo話個賣家肯俾張同樣價位、同一行但唔同位置嘅實體飛寄俾我
但當時距離比賽開始得返3-4日 仲等佢寄都戇鳩
最後決定唔要張飛 臨時買人地啲黃牛飛算
仲要搞勁撚煩先肯退錢

A-E即係880蚊飛?

點睇都似係
標到明A排最後係380飛，咁佢個票價分鄰上層區又有咩意思？
就算到時買A排比個山頂位你咪報海關拉鳩佢

我今日見到果個仲仆街